有冇手足打完伏必秦？

打完第一針，姑娘手勢好好

無人理

因咩事打

唔通打中國疫苗 伏必中咩